d女人唔肯接受自己係雞就話男人係鴨係咩心態

好撚痴線